屌你牙爺👴聽日再跌就佔中！！

仆你個街，有冇手足想佔中

ok gun!

香港獨立

牙爺頂撚住

佔領中山公園,大家快d報驚啦